hi 淡友 (299)

全城矚目，屠熊記

Gun

299

係到

輕輕一推 仲未睇得出點跌到180

Gchi

巴打們點睇今日？

今日跌到邊度

股升期跌係咩玩法

FN巴當年你玩期 發左達啦 打完你269牛直上280
玩期既話 先捱200點再贏1000點啦

黑期drop 到-215 做乜鳩

穿道指

係 睇唔明

屠熊 走呀

267

mobile版好多都用唔到..
侷用sp
不過平過一通

熊熊死啦 唔好夾熊熊

期貨都未開

中字頭股好多都升

熊軍浦頭

低開 向上跑

67365

睇唔明

勁假嘛

268

牛熊一齊升3成

67365
26800 拍

繼續跟布神目標26650 到就走

跌

惡意低水好多 唔比跌咁多 期一升返就彈

咁死硬

平開

280開淡倉 267食有1300點

買咩都賺

勁假緊 都未成交
最後都係跟期貨跌

布神883仲熊唔熊得

佢要近ma

期點解要咁對牛

我真係280開

275熊將死

有信念跟左既朋友，比個 我睇下

勁假d綠燈都有信

升番晒啦 熊軍繼續排隊打靶

我冇信念

屌你-200

期指又低水200 點

升返啦 無事啦

你係衰貪心 唔食幾十點係賺成千點啦

有料

嘩 重倉熊見到都嚇一跳

紅返晒

又一低開殺牛即炒上，師奶都識玩

期指又執300點

好殘酷

咁你記得all in牛啦陣間

QQ又變返灰燈
我係咪發夢緊

呢D先叫一棍

今日又插1000

唔知drop 乜鳩但gogogo

執左一千點大浪

期穿埋268 !!

同我升盡佢

買牛搏反彈吧

尋日減左半

貪心d 沽撚到258啦

第一次坐足成個浪 我愛布神

香港淪為ATM

千跌之日大家準備好未

大大棍

買左牛既人點算

低水二百幾

61

恒指270
等陣期指會扯番上去 屌

屌係老母 跌61點比逃生門

-61

又低水咁多

嘩...低水咁多

268 牛日出都見唔到

恆指61點..

熊軍 我知錯喇

陳生 又係你呀？

★[Ver 2.0]千日之跌 正式啟動！

引熊

牛軍逃生門已開

Ig 267????

但水2百幾 @@

太遲了

唔明現貨同期差咁多?

日日現貨差價都咁遠 有咩啓示

逃生門已開，悔改過嚟做熊軍啦

咁得意今日

低水250 ，嚇鬼呀

你班熊軍自己舉高蘿柚
唔好要我出手

牛軍上

現貨跌61 期跌200 好黑暗

冇機會噶啦

邊個跟邊個先

尋日現貨-2XX
今日現貨-60

期停左係26780唔沽落去 買牛

千跌

開市大手牛

期指一回就會好似沒事巴咁講...

紫巴 手持咩貨過夜

支持

我睇指標係利淡
但手痕牛左 一陣都走

其實大媽見倒跌到咁又無得沽會咩反應

strong hold 熊

無過，琴晚好早訓

開市期抽上既入近牛先

41個正評

唔講仲以為你入左牛

多左咁多新面口既

無左股壇名燈

會回 睇定啲

低開幾十點 似會再落

佢不嬲反手向

佢地會覺得平 下星期繼續衝入火場

Overshoot 晒實陣
阿婆都識玩

次次反手向都輸

佢地由年頭沽到依家
食少一千幾百唔駛死

引牛引到咁

琴日現貨跌殺熊味重 期係高水 今日唔同的

268牛死硬

DL26740-26789/DH27180-27200

今日唔見牙簽巴

屌你老母轉頭期指9點半又5分鐘買返上270
牛熊都未撚開價 走都走唔到

260見

佢好似牛

扯上定扯落，買定離手

抵死 仲唔拿拿林轉投熊軍

大媽沽唔切QQ ??
唔係跌好多 315咋

會唔會殺上270補反個裂口先

今日有阿爺救市 劍指三幻

出價set 止賺就唔理了

大家早晨

落咗地獄先大力彈啦

期貨268好強支持 熊軍玩撚然

270鐵底，牛軍上！

圖爺睇升

沒事巴最新GIF 指示係邊幅

我估會

掛低50格無得輸

邊到有裂口

現貨跌61點裂口

牛軍gogogo

今日fatat，3張期過夜多300點, 45000

過夜熊食唔食好??

牛軍

直插無水花

無人買牛

開咗燈嘅圖爺好正

等我做先鋒

0.089入
0.112now

等我黎

牙簽巴唔好睇唔開

落地獄啦恆指, 之前仲彈得咁開心

渣打LAG到

仲跌緊 癲左

26800 啪

低過道指

屌你老母，我真係冇信念，買得個十幾手熊，無all in 到

穿左268

食啦！d錢太易搵

穿埋268

應該有支持 反抽好買熊

棍棍無水花

反手

布神

布神睇26650？

牛軍知錯喇

on9 268 話穿就穿支持呢

終於追到美股

止賺未

真係直落??

69279 10手
0.071->0.112

半個鍾內到位

到266啦

5分鍾400 CLS

26650到

悔改了

穿266

30秒原來

我22格put 收工

今日仲無厘頭過700點果日

彈啦 走熊阿

牛軍反擊

彈緊

哇屌 走左熊入唔返

你一講完即插

d牛牛好平好吸引

落地獄啦

反手？

走咗喇我，嚇到手都震

清倉 on9 開市26650

啱啱好26650放晒

平1/3

好想買

56億跌400點

64777

26650

260重貨區

275熊走左半

會後悔唔走埋

追都追唔切

個市係咪你開

冇人接貨

我唔貪心 食左7000

冇咁快掛

我知錯喇

Overshot?

咁快彈

唉呀, 無追

呢棍大到

誇張左 除非國家隊放完飯唔救市

你話唔係人為
都無人信

留名睇高追熊

嘩，咩事，原來最低26660
唔怪得彈得咁勁

牛軍慘死區

而家熊定牛!

終於走左隻垃圾瑞字頭

一齊沽盡佢

我去數錢喇先大家加油

搞成咁我真係好想知星期一爺西仲開唔開巿

假到

即回

殺你老母臭西 快d263 我入貨

早幾日輸左10k
琴日信布巴熊過 一晚追返 多謝布巴

大家一早聽布神 沒事巴講咪好

數錢數到笑

有布神,冇窮人

有咩曼新指示

Fn巴好蝕 見份閪工無左咁多錢

多謝布神

陣間回到綠燈

過夜熊40格走咗
可以加大啦

布巴幅圖下一步係反彈

平倉唔玩啦，收市前睇位入返

我都等緊
吉左倉

道指真係高過恆指

反手喇

唔洗客氣

全走熊

入牛先

16萬 過一晚夜

開市追put都有100點食

大大力彈

27250先開得

彈呀

今次布神準過我啦

唔係又玩deep v ma

布神請唔請工人?

10格牛

企穩牛得

大佬，頭先好驚呀我

姐係追得熊
其實可以彈到幾多?

回得好急
食唔食走晒佢

DL 26660, 有10點誤差

有咩好驚，有錢賺wo, 雖然真係好誇張

請問有冇275熊介紹?

咁樣推落黎 格硬左少少

點解布神咁叻?
我好似有少少鍾意左佢

個市你開既咪出聲囉 呢度人少少唔怕認

即係等下一浪？

痴線點計

屌

我愛布神

呢期好忙乜都無睇, 祝大家賺多D
繼續深潛

渣ga

可惜我都走左注

係咪有人要賣港股，交罰款

我係圖表派姐

賺唔盡，等下次

彭巴，布神今日仲要賺到豬頭

我喺我隻put最高位走呀，好彩走得晒

26650點計

7格反手牛，好感動

睇位再沽過，未見底 26650下一關就係 26219

DayLow已理 可以搏反彈

應該未見DL

gun

今日跌800

回個下反手慢左

朝早入牛已食10格

叻啊，我隻熊都食少左幾格

隻64500牛咁都唔洗死

休息下先na，等佢升番高d先再沽，多謝各位，勿念

26500想收集 call

布神係咪都推24515

殺咗26600牛 唔切會繼續落

26708+1

除咗多謝真係唔知講咩好
之前272跟你沽，尋晚再跟埋熊過

但想問而家回一回，係呢啲位應該點好，加沽 ?

平哂

等佢妹下再沽

牛軍大將軍呢，好擔心佢

又地深探險

RSI唔到30唔走了

但我手都震埋

yes, 賺左咪入D 245151

0.025 希望

今朝入返哂尋日放既Q PUT, 太柒了

262必到
彈高少少就入返熊

今日係近排賺得最開心既一次

真係估唔到跌得咁快

彈完左

垃圾市

一齊數銀紙

太早開
坐緊11格

uccu

等油回

正呀, 我等左好耐

牛仔點

自己冇信念賺少20格
我係垃圾

靜候布神指示

尋日走左put

熊軍三日食成千點

咪分注食

唔通要落26580

原本12格熊 回得咁柒快 食得3格
再反手牛汁6格

你仲要諗住今日見工走左貨

無國家隊彈條毛咩
沽爆佢

估你唔到qq咁快到311

D大媽下星期番黎沽貨時侯
見到D貨全部負數

QQ熊最平都要2豪幾

Thank you sir

下 唔係神早俾人一開市斬哂咩

返嚟收電話斬倉

低水70點有冇咩啟示

近熊都變遠熊了

60148開始亂開價

又插啦 牛仔死直

布神, 我由今日起會跟你搵食~

期跌

變曬貴熊了

267係咩位咁硬

彈嗰雞碎未入返熊

記得你早幾日話一定低過262 上一浪底

278換275 61287

法興個網入唔到既

仆街 啲大媽未放完假嘅咩？

妹下妹下咁 食唔食好

好似冇力補裂口

六四柒柒柒 極牛

下星期一 人踩人

可能番左鄉下呢

你過夜果d走左未ar

屌啊仲以為今日返嚟

所以咪話262必到 呢幾日咩位入熊都有賺 就算依家入坐定定都至少仲有四百點水位

最平既熊都要1毛

尋晚做假膠咋

尋日食左半熊今日入唔番添

死硬

佢吉倉過 開市邊入到
有得睇冇得食

層熊記

一到十點又黎料

真係落到262？ 食唔食半好 布神之前唔係話穿262先追沽

熊市唔好買牛 輸返就唔好

穿26650追姑

我離開了
輸晒了
跟左沒事巴前幾個post 27780開call
今日輸晒了

屠牛刀倚天劍斬不斷～

今日又要跌七百？

食咗先，等彈番啲再搵位入

開名

穿了

穿650

浪頂開call 就唔好怪人

唔好可屈

點解唔轉身

痴線無位追

唔會彈架喇 唔好入

大棍!!

想等佢回再入，好似等唔到咁

列車已經開出

空倉緊

屌我都係,不回咁

今朝食完隻熊入唔返

布神睇今日見底未... 26550 (期)好似有啲硬淨)

起碼殺埋260重貨區啦

佢都無講。佢叫過我跟貼D

低水70

今日有咩新熊入？

所以食1/3, 下面仲有400點

高J熊!!彈咪坐 一定落!!

師兄唔係睇25800咩？信念！！
夾一兩百點好閒，睇下牛軍骨都冇剩

調整心情番黎再戰，加油

又贏

我仲有沽，想加但搵唔到位咁

仲有沒勇士牛佢老母

set 左走佬, 依家想追追不到

食完熊無位追 屌

返下工又係一條好漢
下次記得要止蝕

穿曬MA 26550唔係特別支持位 再落就前底

10月已經 40個了

正恩巴執幾多

仲有2/3

換左近少少

冇大媽,啲圖易睇好多

279開落黎個注仲未走
262

頭先入完熊竟然唔洗坐 仲有賺

下面仲有四百點水位 食埋咁我呢浪就賺1.5倍
如果琴日冇走熊應該賺2倍幾 我屌

又高追返put
早知-280果時入

無去Interview 係岩架

琴晚新倉過夜
今朝左手交右手已經10幾....

大倉。。。食唔食好

沒事巴幾時講過開call

266咁硬 大戶唔啪埋266牛

一開波已經day high

沒事巴：唔好可屈

262必到 258唔係有絕對信心唔敢講太大 但都有機會到

岩岩入返熊
如果仲有得跌應該唔算高追掛

好友free fall圖

信念 262

有冇人跟到食足1300點浪

比個 黎睇下

彈少少俾我入熊好嗎

不問價追熊啦
最多咪坐
有信心!

呢到D人痴線架 個個揸熊都望佢升

領展個價去番7月時

大倉食唔食呀布布

唔升點加注

我吉倉都想佢升 唔升邊有位沽

知錯喇

布布咩位可以加沽?

當日262都冇食過

我隻小米call個莊已經唔收貨

你唔係要同我打對家咩

今次跌浪穿26000啦呱

日日都有人話lindex 跟住睇升

叫咗唔好......見你尋日話牛

883

信念

咩反彈浪彈到28500 根本就冇

痴線架你

中間走過幾次 食左一半左右

依隻有錢可以大長put, 10蚊見，可惜槓桿太低

原本可以！食得1000

QQ 睇黎好快穿上次底位

彈返DD 要入熊好入啦
要開車

終於贏返呢兩日輸既野

布神，24215有冇得諗

就到我目標價 14.4-15

跟左既朋友 比個 黎睇下

24515

大戶熊又上番太空, 頭也不回,

布神，27有冇得玩吓？

有無跟沽呀...今日正wo

64595?

噚晚仲笑鳩我哋熊軍啊嗱 跌浪啱啱開始就以為低成交代表到底

做保險，注碼係輸哂，睇你承到幾多入幾多

26600仲未殺晒喎

好

浪頂入過嘅283熊 當初仲畀牛軍話要打靶 依家已經0.182

而家高j唔j得過

qq應該列口低開

老婆巴好似+1 左

等緊機會

283真係唔敢

nope, 人地同個市行相反，即係強底，唔好搞佢

準備長跟布神揮手區👋

港交熊0.3

又+1?

我隻285熊都轉左280再轉左275

等回，唔好做野住

跌唔落 牛得

原來你無事

有布神無窮人

佢無玩啦

我要準備定退出連登，太多人跟，又會好似年頭咁 比人小到仆街

等你

點睇星期1爺爺拎住bingbing啲錢返黎救市

前幾日狙擊布神班人唔知諗緊咩

好，恆熊食咗，再等位入，唔急

大佬....唔好呀....
我仲輸緊10幾個...想靠跟你翻身

笑左

靠信念，唔好靠我

10億夠救幾耐？5分鐘？

食得30格就走左

狙擊你話要買牛嗰啲應該呢幾日跳咗樓
唔洗驚

太多On9 son

比人call孖展就有，跌多千

即係差唔多 好後悔遲左跟

唔洗退出嘅 畀少啲tips咪得

想問下幾遠會變每口0.05
隻61721琴日仲係每口0.01
今日0.05
趕出貨可能硬食四格

仆街啦

我panic sell左隻put 賺少左十格

好似0.24

但我無信念喔,點算

我都係

沒事兒

似係想殺埋265 再彈

0.25之後

tips就係等破262，早間自己走位，唔係高J又入我數，要記得我係27800坐落黎 同一般人唔同

好似穿撚埋個上升裂口

Thx 應該係，琴日低過0.24

抄低個帳號同密碼俾沒事巴
月尾數下錢

992

比人笑燈神年頭

布神好燈，跟左輸死我

10次輸2 3 次無問題啦

我下半身跟布神

真係冇眼睇

想PUT又走去CALL
應該PUT, 最後又無PUT
我都開始懷疑人生

走啦，平保只係跟大市回，佢仲係強底

笑得咁開心, 大賺啦

中電 領展 友幫 呢

你同平保有仇？

266咁硬

今日又打二千幾張牛

隻883就黎到15蚊

佢不嬲都有我AC同PW
入唔到咋嘛

唔好呀布巴

好 唔該晒

幾時回再加貨

2500咋

1299水位多，你估落250佢得番幾多

2500點？

幾時有新熊？

2500萬?

唔係 只係見佢係咁升

重貨區 做多d功課啦

今日都跌800點好唔好

55蚊

隻64595 我咁遲入都10格

2500蚊咋
屌你地
一定賺好多喇

唔經唔覺已經299個post

2018咩事咁勁

依家追會唔會遲左

FN巴幾點INTERVIEW?

回左 加

大戶係咪狗來架 打完26600即刻抽上

講完即回
我最期待的畫面出現了

終於正數返

佛系坐浪

破左產

我就唔會而家入
布巴睇既位差唔多

又回 再加熊阿!!!

一殺260即回

JELLY你呢個衰妹近排真係大撚膽

有我陪你

唔好咁快呀 比機會我回歸呀

錯手入左近牛 撳完買入跟手俾老細叫左入房 出返嚟打埋靶 屌

26600先岩

等牛算啦

再講變自爆

一棍

牛回果下先

但我手震到柏金遜咁

咁慘

你諗你 就黎掂15蚊 布神睇14.4~15蚊既
不如追恆熊 必到262

破左產都好快可以返生
我之前樓已跳添

仲有牙簽仔 聽講佢都係

做淡好大壓力
幾時可以有大反彈

27真係好撚強
轉埋燈

自己買又輸, 跟人又輸

係囉,唔見佢既

牛氏家族有2人破產
1人大賺

殺完重貨就棍升 阿婆都識玩

而家唔驚喇
今個星期去打邊燼喇可以

有啲似DL

咁就冇晒錢

多你10倍，千3點浪

殺完就彈 冇貨嘅可以睇位入了

我覺得應該關我尋晚食咗牛角buffet事，食晒啲牛

升返哂喇 牛軍唔巧京

屌蟹左1格

平牛 入得！ 平牛全面進場！

又蟹

qq 應該會回到316

趁回入左少少熊

您仲未破產？

熊 一樣

肯定關
姓牛果位今日應該想打柒你

好 睇262

仲有我

我之前牛軍 食曬屎

回唒本 開心唒啦

係咪又想隻dup

係特價熊

拉高引牛中............

仆街 越回越多 一齊蟹

殺落去唔好望喇

熊軍fatfat喇

引牛 中伏就傻仔

點都要回下
直落冇人肯入手

牛簽仔
曾經同我都係牛軍黎架。。
叫左一齊轉熊軍架啦

我tips 4:2 中左 但無買

奈奈，我明你感受

終於有得入貨

前晚tip中三場 一場都無買

我勁D 2格！

岩岩先醒好眼訓

一齊加入破產呢個大家庭

依隻我推介，賺一倍，利申買左好細15手，個時貼價熊勁high risk, 我大注係另一隻法興遠熊 65849,都有30% 嫁

依家呢個世道最多就真係水鬼升城隍

5格

暴升返上267 救命呀 升災呀

8格

反彈100-200

盤ja

明明跟戈D人都好勁

蟹都鬥多

布神係咪睇262
260時放左隻275熊 想入返

呢個世界係咪得番我一個牛軍

Q call 4 格

反手牛 今日想收灰

我入得來太遲

i will be back

應該係

266入咗牛

等多陣262

睇黎265牛好安全

逢高加沽

曾經的牛軍好兄弟

越升越有 比返d錢我呀 升多少少就要斬啦

有機會掂到 冇貨咪入 唔驚彈 今日低位 明日

64557@0.01 岩岩食左

打得贏我先算
佢牛籤黎咋，我尋日食完牛肉用黎撩牙架

你小心啲

可能係我問題
我入左黎咁耐都係輸錢

入熊又贏 呢d市點輸錢

下晝就會死

64595
突然跳左6格

多謝咁多位恩公

dlgh嘅人點算

無事啦唔蟹啦

大戶成日比d假希望

你入邊隻put ah 25836 我0.083 panic sell 左
唔敢買番

吓。。。彈完喇？

睇佢未升完又跌返 冇溝啊屌

期有冇力去番268 ?

1299 隻熊仔跟左布神

盲熊包無輸，買正股有乜意思

破產x2

回一回比位人入熊好嗎

agree 尋日將冬天既棉被當埋ALL IN275熊

你個名

5手 唔怕啦

宜家追恆熊28000夠唔夠遠呢

岩岩回左100點

25027 26650放晒 又差唔多價入返 坐緊 冇所謂

回完啦

破產x3

我亂買輸咗錢先入黎

幾時跟？1299熊 其實我68-69推介過，但個時未成向下形態，high risk high return

回咁少 點引牛

破產x4

識玩緊係玩275

我dt呢隻

我認真咁輸錢

回返二百點啦

我牛都食左7格 再反手熊左啦

你今朝推介既時候跟

64595 108%

qq熊?

反彈浪已完成
收隊

恆

仲追緊18k 正股數

883熊係咪食得

琴日輸左前日profit有多，但今日又回返本有突 無技術買牛真係送錢

布神 883準備破15
係咪撤軍

睇前底61？

太多人傾計
成個場好亂

要買牛都等到星期一啦。。
d近熊星期二先開。。
講左咩自己諗

睇完實戰下，夜晚trade期練習

布神，而家再跟可以嘛?

市場巴你應該係輸profit啫
我係輸哂本

2018唔好升啦
跟番你兄弟啦

熊仔 岩岩蟹緊5格..突然又唔蟹了

飲番杯咖啡定下驚再諗下點做先

愛要大聲說出來！

我都咁諗

咁要睇實，大戶好鐘意用1299夾

g持

一陣下午free fall得唔得

有布神 無窮人

Not approved

15蚊，到價，食少少啦

熊唔熊得2018?

new day low please
i no greedy

今朝冇睇post?

熊388仲有10蚊玩

低調d啦

悶了悶了

玩埋聽日爺閪又返
無得咁易玩

聽日食曬所有野

日k?

凸左4格 正恩巴一齊上!!

痴左線呀

因為指數已經行左，所以今朝推5 1299，相信大家都賺到 早兩日跟883既，可以食少少

痴左線...

班淡友真係好撚癲, 一回返少少就起勢沽返落嚟

883穿左15蚊 無信念早走左轉玩恆熊

無買屌

亂尻咁開價隻熊仔

極限26400牛!!!!!!

琴日儲力 今日進攻

3隻都有跟

我都係...
廢

琴日開市比大家隻61287已經變左遠熊，應該好多人都一倍左 恭喜大家

布神大賺了

布神真係好叻~

指數無郁得隻熊自己彈左兩格

聽日咩？唔係7號？

yes

信念呢

呢隻賺左50格左右 食左一半

我直頭覺得爺西唔想開巿

尋日又訓到唔知醒 冇睇到

彈多一兩百點畀我加沽啦

由佢free fall啦 救得幾多次 姐

今個星期好似跟足左布巴

rsi未到近30都係要做淡唔做好

一棍夾夾夾

布神一講完可以食 個價即回
係咪好多富途散戶

［member]仲要頂個100點係死托爛托番黎[/member]

屌 要見工清完熊入唔返

抵, 掃貨!

我都想知，呢個問題我呢2日都諗緊

現價囉
日日開

883 4%要食D啦，未食既記得

沽埋一份
國家隊訓醒再回

恒指仲有4000點就低過日經

好友同我上 升返比我買

本身有貨嗰堆點算

聽朝十一點要上機 如果入左熊應該聽朝走定繼續坐

上啊 我要加沽

牛牛户口就快無錢啦

卜

爺閪睇個勢會踩多港女一腳

Call好過牛？

如果依1300點落黎回左本既， 好戒賭 冇技術遲早輸番，幫唔到你幾多次

聽朝啦

係咪要排隊

知道 恆熊係咪睇位沽 岩岩食哂d淡倉了

5 號仔食左

agger

長到排唔到

好後悔咁遲先入來

搵你爹幫你操作

爺西都玩撚完了

好大棍升

你又黎?

引牛引牛 大力啲大力啲

睇位入熊

劇本死既，人係生既 睇下我每日講咩好過，我隨時轉身

挾死人咩

冇技術又冇信念跟一下就反手搞到輸錢嗰啲應該點？

摸底用call, confirm用牛

去唔到 又蟹返

又話大棍，比個放大鏡我先睇到

a50 都有跟跌 我估最盡國家隊下星期二返工

883熊0.104冇食家陣0.095又唔想食😞

戒賭

其實布神都算唔話得喇 自己賺到錢又同大家分享

有排追

28000又中 26650又中 癲

有排都未回本 玩好細 輸太多

大部分賭仔追到數你估佢地會唔會戒

話左你地，油跌 -0.2%，883跌-4%，咁都唔食

布神勁在心態好

加沽

6月回晒本
7月倒輸

跟左兩轉？加埋有2500點

依家先識玩call put真係抵我之前輸 0壓力咁濟

你落左場未先

我

分注入，你當個底係258-262，每跌200,300咪入一注

28000個轉跟左一半 開熊比人夾跟住悔改

我都係轉左玩CALL PUT 先回本+大賺
無定力真係要用佢, 賺少啲都係咁話

應該妹到收市了 下晝返黎彈上二百點畀大家入熊好唔好？

恭喜晒，賺到笑

分別在於call波幅未有咁大？

又係上升三角形

見有隊都排下架啦
幫人霸下位都好呀

呢一兩個禮的贏多少少就去買車車

26800 加多注沽

有無人跌升跌三個浪食曬

我267上280
再係278沽到落266

觀察list d 牛又死哂

玩大注啲都唔驚

set左價

等下個浪?

今個po先有人講過

短期咩位會加沽

冇喇, 今個浪食唔到

玩邊隻

含撚跟隊

同我跌多200

等下個啦，好多人食唔到上28000信念個轉，但食到落黎依轉

266咁緊既 屌唔穿

非常同意

唔係啊 仲跌牛軍會死
不過好似成緊型

升 係升！你打錯！

咁急先唔好，要陰跌

61287 + 大戶熊

傻人發現案

bin吓先，邊個琴日話上升三角

排 x 2

其實你有無追貼d post?
沒事巴係279個位叫人跟貼布神 之後一路都話做大淡倉食大浪
佢幾時有叫過277 278開 call

我放比你 61287

又有隊排牙